WhatsApp瘋傳政府設禁足令《香港01》嚴正澄清：無發布相關消息

網上有人盜用《香港01》名義發放假新聞，謠傳《香港01》引述民建聯立法會議員周浩鼎稱，政府星期一實施「禁足令」，並停工、停市7天。周浩鼎強烈譴責事件，澄清絕無其事，他嚴斥連日來有人冒認其名義發出假消息，將於下午三時召開記者會澄清。

《香港01》嚴正澄清事件，重申無發布相關新聞，有關新聞全屬偽造，對有人假冒《香港01》名義謠傳發布虛假消息，《香港01》保留一切追究權利。

網上有人盜用《香港01》名義發放假新聞，謠傳《HKO1》獨家報道引述周浩鼎指疫情失控，並引述權威消息稱政府星期一實施「禁足令」，停工停市7天。

假新聞錯漏百出，包括將《HK01》錯寫成《HKO1》，又誤稱民建聯主席李慧琼是行會成員。

周浩鼎表示，連日來有人冒認其身份，以其名義發出假消息，說政府將於下星期一實施「禁足令」，他斥此錯誤資訊引起社會恐慌，對此強烈譴責，澄清絕無其事，將會於下午三時在民建聯總部召開記者會澄清。

《香港01》嚴正澄清事件，重申無發布相關新聞，有關新聞全屬偽造。對有人假冒《香港01》名義謠傳發布虛假消息，《香港01》保留一切追究權利。

藍絲瘋傳

做假新聞係好唔啱
不過支那01都係仆街嚟

都唔知係唔係驚死, 講完唔撚認數

點解關頂頂事

支那01 地位係唔係等同中共人民日報？

我仲信晒鼎鼎講野

幾時有話係你
明明O字黎

細細個打機已經有得出賣既手法用黎呃傻鳩姐

作新聞都作01，好難唔係藍撕所為

真架，後來01自己删左唔認數

呢排 支那01 係咁瘋狂炒車

識扮建制派

「權威消息」,陣支那味飄哂出嚟

「禁足令」is the best solution, but not good for fake news...

見到依2條傻閪已經唔會信

鼎鼎 = 建制 = 港共政權一分子 = 接近政府消息

鼎鼎都叫權威

參k01，唔需要回應,人地果間叫hko1

放風不成變成fake news 掛?

「禁足令」謠言係為「健康碼」做既期望管理

造謠死全家 !!!!
林鄭月娥：疫情倘惡化難保再出招 舉例許多城市禁足令

到真係禁足令果陣就好笑

''之前謠傳謠傳禁足令係謠傳黎''

周浩頂發佈假新聞，廣傳！

唔係用「消息指」 「據稱」

就無撚敵啦

根本 HK01 成日發放假新聞

支那01唔係專做假新聞嫁咩？

總以為政府 突然做到野

推願榮光歸香港

HK01 = 官方喉舌

支那01 之前啲政府消息算準 呢輪係咁放流料

擺明放風試反應啦，見出事咪扮fake news

我要禁足令

似乎好怕做禁足令喎

呢個政府邊有可能停工停市

死撚哂香港人都唔會

咁能遲鈍嘅政府，夠能胆行禁足令咩

屌

奶共派識玩，咩都開左記招先

反而泛民果班老野，捉到鹿都唔識脫角，好多單野都大事化小 小事化無

真係會有人信咩 一黎消息來源就知流

一開始限聚令都話謠傳罰錢嫁姐，但而家 放風就放風啦，佢老味

HKO1唔同HK01

即係無人盜用啦，黨媒急咩？

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

星倒都興

流出扮假消息，港共又試水溫

回力鏢